強烈要求大家以後去遊行既戴齊裝備

今日有頭盔既十隻手指都數得曬
個人建議首選地盤頭盔
好處係頭同頭盔之間有空隙
就算食棍都可以減下震
壞處薄同埋俾狗查好難解釋
大家自己衡量

同埋今日有個情況
就係有手足俾狗捉左
我地淨係嗌放人
咁好老實班狗就一定唔會放人㗎喇
所以有冇人諗過嗌幾聲我冇野講
等俾狗拉左既義士唔會驚得濟講錯野
有冇得諗

帶多件衫

同埋咁樣俾人禁係地下緊係要去醫院驗下傷先啦

帶件非黑色

今日係和理飛邊有人諗住會畀人打

推

帶呢d出街會唔會易講d

呢樣真 出親黎d狗一定扑濕你 一定要full gear

總之護頭既就一定要有啦
冇就唔好企前面
俾人扑到頭真係唔係講玩

發夢有朋友見立會散場D狗周圍捉人 安全起見都係掉晒D身外物
依家好後悔

的確係既
我有張地盤平安咭就唔驚
總之大家小心為上

得冇野講

我冇野講

我無野講!

推返上去